野你可以做，但你先要出師有名

狗唔岩，打狗無問題
打狗仔都無問題
但主動搞一個遊客
d遊客唔係香港藍絲，佢完全係innocent
對很多外國人眼中都不太好，
由其他們很多未清楚香港修例風波

我建議你地可以搞
但先要做好文宣
例如指出係林奠佢多次不回應訴求
我們別無選擇，只有升級
先set一個死線，再出全面通知
到升級既時候，理直氣壯好多了

我只希望盡量本少利大，
畢竟現在全球已注視
有好多野都要更落力由文宣開始
謝謝
希望下一次行動
能夠更加準備充足進行